App又死

逢示威前必死

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

Android 版請更新到最新版本，最新版 16.2.3 已經支援驗證

iOS版 死足半日
連仔加油

全日啦

今日全日一直都用web版

iOS 既我表示終於上得返

死咗全日咁濟